新口號：黃藍合作 封關第一！

黃藍合作 封關第一！

真心講句 唔想同藍合作...

咁不如喊 香港人 封關 好過無分啦掛

港人齊心 封關第一

香港版國共合作正式上演

可以啟蒙

拎佢哋嚟做condom 廢物回收算啦
口號係合作 咪即係當佢哋係隊友
我良心受唔住
大半年前有幾多手足受害 係因為嗰班藍絲

721咁快唔記得曬
女手足被車斷腳唔記得曬
西灣河中槍細路被兩位藍C的士佬笑
又唔撚記曬
藍C連記認都冇 你點知今日係藍C一齊搞
懷疑屈藍係今日風向 想cold down 私鳥

黃加藍變綠

行動升級

邊個叫你真心同佢地合作
就算藍絲果班都擺明唔係真心想同黃合作啦
你係負責係後面做和理非
推佢地藍上前進做勇武當利用咋

其實冇用 信念根本唔同
我哋係撥亂反正
佢哋係唔想死

聯合次要敵人，下一句你自己接啦

敵人既敵人即係朋友

毛魔教路：聯合次要敵人打倒首要敵人

全面封關

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾